享利：所有撒退令只能夠由前線提出，否則害死人！

其實後面唔洗咁急主動撤
好多時前線決定撤唔撤，就係會考慮左你地既安危先